聽日全民出去排隊cut匯豐、痕身、支銀！！！

申利：一直都無用呢三間

唔cut有大把理由唔cut，由得佢地啦

網上㩒個制就得啦

Hold住個account剩返一毫子，兼用盡服務先最多running cost.

公司出糧定左一定要中銀
已經整左si每月轉淨一蚊